［又柒多次］ 之鋒： 民主黨係支持留任單張係無問過羅冠聰既情況下放左佢個樣同說話 令人誤會佢支持留任

【民主黨「支持留任議員」入屋單張，無問羅冠聰就擺佢個樣落去】

這份文宣明顯誤導公眾羅冠聰支持議員留任；而最離譜的是，在設計這份派送至全港各區，印刷量達數十萬份的單張時，在使用羅冠聰的樣子，以致引述他的言論前，剛跟民主黨中人查詢，他們也回覆指***事前確實沒有知會羅冠聰***。

堂堂政黨可以未經別人同意，隨意引用其他政治人物的相片，把自己政黨的立場強加於一名流亡海外手足兼前立法會議員，對於這種做法與行徑，實在感到非常失望。

固然在事件曝光以後，我已聯絡民主黨中委會成員，該成員已跟我表明往後不會再刊出有關內容，但說實話根本已是米已成炊，數十萬份有羅冠聰樣子的民主黨單張已被送到全港公屋信箱，Damage is done。

在初選告一段落，羅冠聰流亡海外一事為公眾知悉以後，啊聰首次出現在本地實體單張，竟是民主黨解釋留在委任議會的單張，實在諷刺得不能再諷刺。

屌你
咪做得咁肉酸啦
人地流亡海外同屋企人斷絕關係
你就走黎食人血饅頭

羅冠聰唔係話是鳩但 留與唔留唔影響國際咩

眾志所有人都2019年進化曬 咩事

同黑狗偷記者片有咩分別

人地中立唔代表你可以立亂攞人個頭像黎用下話

做賊呀依家？

至少都問下人同唔同意畀你用

講白d，佢咁講就係唔想歸邊，點撚知民主黨就借佢過橋，一野就當佢係主留派

呢D咪就係真香港年輕一代同垃圾廢老既分別
係出面個堆個個都入緊國際棋局出力lobby為本土出力
眼界早就遠放全球
呢班所謂本土廢老販民係到諗埋D屎忽橋出黎
借人個名係到R個雞碎咁多著數 眼光短淺狹隘 手段低劣

香港要重生 支那豬，支共，廢老必須消滅

黨格衰

自己想入番去既咪大大方方咁對住香港人講囉

民主黨食相真係好撚柒難睇

推